---
title: "Начата работа над новыми ресурсами"
date: "2010-07-07"
---

Мартин Нордхольц опубликовал обращение к пользователям с просьбой помочь команде с подготовкой нового пакета ресурсов (кистей, градиентов и т.д.) для версии 2.8, выпуск которой ожидается в конце года.

Что нужно:

- разные новые растровые кисти;
- фотореалистичные текстуры;
- качественные примеры использования таких кистей и текстур;
- категоризация новой коллекции метками.

Свои ресурсы с примерами применения можно добавлять вложениями к [этой записи](https://bugzilla.gnome.org/show_bug.cgi?id=589371) в трекере. Если у кого-то возникнут сложности в работе с трекером или подготовкой описания к созданным ресурсам, мы как всегда готовы выступить в роли связующего звена.
